人愈大 真心朋友真係五隻手指數得哂

平時講到幾friend都好 到頭來咪又係完全唔了解你

以後唔想對人禁好 想自私少少 對自己好啲

我覺得自己好可悲 朋友唔多 我當每個朋友都係自己好朋友 但原來自己只係佢地每一個嘅第二第三第四第五位 平時有時 最friend嘅唔理佢地先搵我
成日比人利用 我都係人我都會唔開心

事

好正常，其實每個人都係咁

其實我都知
根本冇人會重視你 每個人都係自私嘅

人性

係㗎 知己一兩個就夠哂啦

月經

我都係
可能佢地習慣咗
唔繼續對佢地好就會連朋友都冇埋

Same

我一個都冇 你地都叫有傾得下

想搵人傾下都冇 個種無助感真係

我明

要咁多做咩

老老豆豆 想傾訴無可每個人都講一次
人地點揀係人地既事
只要你真係要人幫既時候佢地會出現我覺得足夠
不過講真 真心朋友 幾個就夠

無可能

好似係有咩事發生嗰陣先明白邊啲係真朋友

你啱

碌下自己個contact碌到底都冇人可以傾

有真心fd 一兩個夠 唔洗多

係呀 好似對佢地好 臨時比人放飛機都唔可以嬲 係應份嘅

人愈大愈明白呢個道理

我明呀 不過可唔可以打返岩隻字先

sorry

慣曬

屌，一隻都數唔到呀

正路，好出奇
當朋友有另一半，基本上生活上都係同另一伴過，不論行街睇戲買衫食飯等等。。
所以我幾時都係咁話另一半重要過朋友

唉

我都想拍拖然後日日同佢過算

心累到兩日冇覆過wts 其實冇朋友都可以過得好好

多咗時間讀書

true

邊個知真心朋友真係真心

試過表面上好frd好就你 背後就話我公主病 咁辛苦唔好就囉

[url]留低一個 觀察自己係朋友心目中既價值 既方法 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
啱啱睇到

其實真係睇唔出

冇朋友所以上嚟9up

我用拳頭嚟數

你以為自己有真心朋友 其實一個都冇

真心朋友一隻拳頭數得哂

絲打你唔係有左男朋友咩

係呀我一直都以為 掏心掏肺對人 原來自己甚麼都不是

永遠都係付出得多
最後受傷都係自己
好有同感

上到大學好多酒肉朋友,唔想自摺都要埋堆,巴打共勉之

冇啊 未一齊
未接受到佢個高度

見你之前話佢除左高度，其他都好完美
佢幾高

我成日心軟
比人氹兩氹又好番
今次希望唔好心軟

傾耐咗發現佢好細路仔 好似唔太夾
我165佢好似160-163

我响大學完全係一個毒撚 可能應該入下soc

笑左😂

我調返轉喎
人愈大, 接觸既野愈多玩既野愈多
認識既野多左話題多左, 朋友都多左

反而愈見識得多
愈知道其實每個朋友都有唔同既功能
就好似你打開個筆袋都有瑩光筆有間尺啦

有啲人會擅自同你傾心事
有啲人會擅長分析處理問題
有啲人平時唔會點聯絡但叫到一定幫手
有啲人係做運動既, 有啲係玩既
你可以嘗試去 mix 埋哂佢地一齊
但唔好期望每一個人都係全能

睇黎絲打唔係外貌協會
加油，香港地女仔好易搵到

你用''功能''去量化你d朋友

比喻令你地易啲明

你可以話功能, 可以話每個人擅長既野唔一樣
咁投其所好去令到大家都滿足唔會好啲咩

唔通你老死同你好 fd
你就要佢考試時候陪你打機 ?
咁梗係搵返打機朋友啦

絲打係咪肥柒毒

頂咁所以你笑多啲咪得囉

咁你對另一半有咩要求啊

黑口黑面好柒架喎

好簡單喎
正呢d女仔先係清泉

呢幾點聽落好簡單
做到出黎其實都唔容易

我都唔係下下都做到

係呀 咁大個人只係遇過一個做到哂全部嘅人

所以我成日都話要拍拖根本就唔難
你做好哂呢啲作為人類既基本要求
你底分都起碼80分啦

以上講果幾點
再加上尊重體諒乜乜乜
幼稚園已經開始學緊啦
只不過有好多人終一生都學唔好姐

啱啊

絲打唔理我

我唔係清泉

你係黃泉

其實真心朋友唔洗多，一兩個都夠

頂

係

唉 原來佢地連我唔開心都唔知

咁又係
個世界唔係淨係圍住我一個人轉

不是自私，如果唔了解自己，珍惜自己，唔會照顧到人，眾生平等，你自己了解自己就先可以幫到人

有咩唔開心係到講啦
我陪你傾陣

如果有五個我會好滿足
因為目前為止 我只有三個朋友係可以陪我行完呢一世

不嬲每一個人都係獨立個體，自己明白自己就夠

數埋數埋得三個

三日冇覆wts冇上任何社交app 原來真係no one gives a shit
明明係自己錯都可以好似冇野咁

嗯 知道

從來只有我去關心人
冇人會主動關心我

唔知係咪真係可以一世
我都以為中學嘅好朋友係永遠嘅
唔知係佢地變咗 定係我變咗